深水埗有咩黃Cafe?

求介紹

McCafe

果然冇改錯名

所有cafe都黃架啦基本上

咁邊間好食

推

素年

openground

正呀